【4月新番】情色漫畫老師（エロマンガ先生）【第 11 話】

情色漫畫老師
エロマンガ先生

高中生兼輕小說作家的 和泉正宗有個家裡蹲的妹妹 和泉紗霧，一年前才成為我妹妹的她，完全不走出房間、每天用力踩踏地板，要我幫她準備食物。擔任正宗輕小說的插畫家的「情色漫畫老師」，是個能夠畫出非常棒的煽情圖的可靠夥伴。但是，正宗突然發現衝擊的事實──情色漫畫老師其實是我的妹妹!?

PV2

──STAFF──
原作：伏見つかさ
原作插畫：かんざきひろ
監督：竹下良平
系列構成：高橋龍也
角色設計：織田広之
總作畫監督 : 岡 勇一、小林真平
色彩設計 : ホカリカナコ
美術監督 : 小川友佳子（KLAS）
攝影監督 : 青嶋俊明
音響監督 : 山口貴之
音樂 : 菊谷知樹
動畫製作：A-1 Pictures

──CAST──
和泉 紗霧：藤田 茜
和泉 正宗：松岡禎丞
山田 妖精：高橋未奈美
千壽 村征：大西沙織
神野 惠：木戸衣吹
高砂 智恵：石川由依
獅童 國光：島﨑信長
神樂坂 菖蒲：小松未可子

──OP──

Claris ヒトリゴト
RELEASE: 2017年4月26日
ITUNES:

──ED──

TrySail 『adrenaline!!!』
RELEASE: 2017年5月24日

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 10 話 ：

──放送──
TOKYO MX 土曜 24：30～
AT-X 日曜 21：00～

想睇Megumi

Fashion bitch

G

第一次見面就講咸濕野

ELF THE BEST

今集係咪講過去

亂入咁耐

亂入果PART好撚正

今集好撚正蘿莉紗霧仲有桐乃黑貓

第時一定做援交

咩第時，而家已經係

紗霧老母好撚正 有無人Cap左圖

真係諗唔到黑貓佢地直接亂入
作者好識玩

亂入果part 點解 桐乃同黑貓冇長大過咁
之前佢仲用緊摺機依加智能手機

唔好咁高要求

兩套同一時間，比埋演唱會海報你睇

中川老豆

兩個妹控

結局唔同

結完婚分手

短頭髮sagiri

你個名

What. The. Fuck

擺明同一個
時間線就

摺機同智能電話

下集玩原創?

又係冇人睇到演唱會比埋時間線

其實俺妹第二季已經用緊智感電話

點解極影可以咁撚無品 隔兩個禮拜 專登星期日深夜放粒第9集seed出黎陰鳩你
個個禮拜都中伏

屌喇媽黑貓好正

老母正

Sagiri

好撚正呀

黑猫

仲要閪面 好撚正呀

正式宣布 sagiri我老婆

紗霧老豆真係唔識貨

見返俺妹D主角出返黎真係好正,好有驚喜

黑貓

今集威力好強
但係都係Elf

紗霧係我既

可能紗霧老豆又有個elf 走左佬

玩厭左白色頭髮
要玩其他顏色

黑貓
Elf

短頭髮紗霧都唔錯

好似話紗霧老母正職係做子供向game既角色設計
興趣就係畫工口野
跟住紗霧老豆知道左佢既興趣之後就離婚

離婚原因係紗霧老豆接受唔到紗霧老母畫啲咁嘅畫

呀媽成個emt咁

有冇ching企硬elf

唔要比我呀嘛，最鐘意咸濕人妻

短髮sagiri>紫毛>sagiri>all

我妹第二季一開波已經用ipad，算係咁啦

村正寶寶>all

搞串個party
明明elf正咁多

設計對白:
把聲咁熟既
呢個咪係我老豆!?

無謂深究喇
而且亂入都幾大成本下?
講幾句野就收人工

紗霧老母

見到俺妹d人出嚟好滾動
但最衰冇綾瀨

sor ar

黑貓亂入

今集見到俺妹角色出黎 亂入位仲要係鼓勵到男主 伏見

怪唔之得中川配老豆

順手配埋京介

兩個都因為對方而產生夢想仲要係共同嘅夢想

不過仍然支持elf

好撚咸濕 樓上張圖

果然係大嫂

畫風定乜問題
側面唔撚似

佢一入秋葉原 講返桐乃個句 あーきはーばら 感動到喊出黎

見到俺妹d主角同個幾個配角出現真係好感動
遲下重睇俺妹睇下見唔見佢地先

有冇二期呢套野

二期應該做到新婚生活

發覺RE0同魔禁都有亂入

唔係應該到真假工口漫畫先生對決咩？

仲以為今集end 個氣氛
d亂入洗唔洗咁勁 真係全樣出哂黎
btw咁樣算唔算加左青梅竹馬屬性

btw短髮仲可愛

其實正宗知道左妹係畫畫比佢個個未？

今集動畫黎計仲未知

但妹有句算係暗示左
正宗又答句嗯

必殺! 雷神斬滅劍~~~
作為一個作者見到自己啲黑歷史真係想跳樓死

#teamelf
妖精黨

do you get it,fuckhead?

亂入

點解7 歲可以咁成熟